★港大發現支肺後遺症如染愛滋多年！！！

感染新冠肺炎可能會導致嚴重後遺症！香港大學愛滋病研究所所長陳志偉及團隊發現，有本地患者染疫一周便出現較少見的急性免疫系統損傷，情況如感染愛滋病多年，陳直言對此現象感「很驚訝」，而部分患者即使康復後，免疫系統亦未能恢復正常水平。另外，陳及團隊早於去年2月便成功研發新冠疫苗，惟因本港沒有疫苗廠，於是要在內地生產，無奈因疫苗出口受到嚴格規管，至今仍未能在港展開第一期臨床測試。

料因病毒誘導免疫抑制

人體T細胞用以清除受病毒感染的細胞，並會協助人體產生抗體。陳稱，一般輕症患者在感染新冠病毒首周，已出現T細胞免疫反應，但重症患者則較難有強的T細胞反應，料因病毒誘導了免疫抑制有關，少於60歲的患者亦同樣有此情況，可能是令年輕患者變重症的原因。

團隊亦發現，新冠肺炎患者在感染首周的急症期內出現免疫細胞大量減少、T細胞功能不良等急性免疫損傷反應。陳形容情況不常見，過往在感染多年的愛滋病患者才會發現類似免疫系統損傷。雖然康復者免疫系統能慢慢恢復，但仍有部分人未能回復正常水平。

咁大獲

1cm

Just a flu 撚 可以自己中招先

06 Aug 2020

HKUMed discovers that acute SARS-CoV-2 infection impairs human immune defences: significant implications for viral transmission,
disease severity and vaccine research

Just a AIDS

呀朗中完入兩粒

但會唔會傳染先 好返後

好奇問下有冇人所有health marker完全正常中左武肺都會變重症

波台狗 : 恐懼撚又恐懼

牙朗死得

印度科學家發現新冠病毒有艾滋基因 武漢生化實驗室被籲澄清

🌭🌭🌭🌭

等睇陰謀撚：港大又幫黨共政府永續抗疫！

人工病毒

x2

武肺 = 愛滋 mix 沙士

支那野，一向左抄D、右抄D，抄左AIDS有幾奇

咁快手d出埋愛滋病疫苗啦
唔想再戴套扑野

到時一定多好多人叫雞

佔領建興 正式啟動

好驚呀，以後都唔出街了。

中國官媒《人民網》引述武漢市金銀潭醫院院長張定宇稱，在診治過程中該院醫護人員發現，他們以往用於抗艾滋病的藥物克力芝，對新型冠狀病毒有一定療效。很快，這種藥便在金銀潭醫院率先用於治療。

中國國家衛健委專家組成員王廣發確診感染新冠病毒後，在1月23日接受採訪時稱，艾滋病治療藥物克力芝對他很有效，服用後一天體溫就好轉。

「克力芝」是美國製藥巨頭艾伯維(AbbVie Inc.)生產的艾滋病抗逆轉錄病毒藥物，它可以阻斷某些病毒複製所需的酵素。

中國國家衛健委的診療方案也指出，要注意與克力芝相關的腹瀉、噁心、嘔吐、肝功能損害等不良反應，同時要注意和其它藥物的相互作用。

點解中國專家咁快試用愛滋病療法？
你懂的！

港大話

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

去年二月已研發

感冒撚呢？

唔信,
又係想作大故仔,然後呃FUNDING ,迫政府批淮入大陸生產疫苗.
生意泥既.

惟因本港沒有疫苗廠，於是要在內地生產，無奈因疫苗出口受到嚴格規管，至今仍未能在港展開第一期臨床測試。

靠支那真係死得，搵台灣廠夾啦，仆街

之前傳話合成病毒
咁耐都未合到

會唔會第一波毒先降低你防禦力, 第二波先係真正殺人病毒

川川：患完精神哂
豬脷：後生咗廿年

以後建興羽毛球手叫雞中愛滋可以同人講係中過肺炎

JAF撚唔會正面解釋咩係鳩戴口罩 咩係恐懼撚

全球生愛滋

一開始2月定3月已經話有部分係AIDS 結構
有部分係自然界唔存在既蛋白結構, 先推論係人造出黎
中國武漢肺炎

傷子情歌表示 我睇唔到 我唔知

段 HKU press release 無咁講，但我未 FC AIDS 是否都係同樣原理，暫時信住 50:50。

希望just a flu撚中一次, 用生命證明港大班專係垃圾鳩up

空氣愛滋病

深入淺出–回應武漢肺炎病毒為生化武器或與愛滋病毒有關的言論

陳及團隊早於去年2月便成功研發新冠疫苗，惟因本港沒有疫苗廠，於是要在內地生產，無奈因疫苗出口受到嚴格規管，至今仍未能在港展開第一期臨床測試。

30,000死黑警（及其家屬）有得震冇得訓

咁點好返？

仲未見有運動員武肺收咧，反而勁咗。

連登有好多勇士驚都未驚過

保持跟車距離 我都驚撞車

驚閪咩
Just AIDS

我好好奇隻病毒原先想攻擊邊個國家。
當然我相信係研發人員一時on9洩漏咗出嚟就攪出個大頭佛。

支那武漢肺炎真係一班狗閪做出黎

好似唔止 仲有其他病毒

之前都講過係合成病毒，有愛滋基因唔通係真

睇死班傻鳩出街一樣戴晒口罩

美國pk了 每日幾十萬人確診

T virus

仲有條唔知乜鳩 brandonshark 日日屌人恐懼撚

仲有伊波拉 加 SARS

人哋有食特效藥你唔講

佢地仍然會死撑重症都係得好少人, 大把人出院唔講。不過如果隻變種到咗香港, 希望班just a flu撚全部中撚晒

熱狗: 死幾千人啫每日, 人地鬼佬都係唔驚, 香港人正一東亞病夫

團隊亦發現，新冠肺炎患者在感染首周的急症期內出現免疫細胞大量減少、T細胞功能不良等急性免疫損傷反應。陳形容情況不常見，過往在感染多年的愛滋病患者才會發現類似免疫系統損傷。雖然康復者免疫系統能慢慢恢復，但仍有部分人未能回復正常水平。

機率細到一個點WO，要過三關，首先中武肺，再中一個唔常見既反應，再中唔能夠慢慢恢復。

德政

後遺症 依加班後生仔老左 就知咩事

老貓又嚇9連登仔

啲專家仍有部分有損傷即係幾多%又無數字

中愛滋係免疫系統變弱易病
唔係身體能力變差

超驚， 本人決定辭職， 匿埋喺間房度等死，好恐懼。 全身震晒，打呢個嘢打咗一個鐘。

支持
講真，每個人應該要喺屋企， 直到冇咗恐怖肺炎 ，邊個仲返工都係賤種自私。

冇錯， 100年後佢哋就知死。

如果係真根本生化武器嚟，但全世界冇人理

AIDS都可以好似平常人咁生活
不過要成世人食下藥咁，只係食少陣有機會死咁
冇乜野既，於當下根本唔洗理其他人既眼光。除下口罩呼吸自由既空氣。可以做到既人唔多
李偲嫣就可以啦。你可以參考下佢

just a flu

熱狗：恐懼撚又恐懼，平時出街行街跑步唔撚會戴罩

港大又幫政府維穩 全部人都係恐懼撚 屌晒全世界

最撚慘有幾per cent永繼體內，唔可以清零

中左等於中愛滋因為病毒有A屎機因係裏面

希望永續口罩令到死亡， 香港人最愛戴口罩

重有瘋牛同伊波拉

香港人全部on9口罩撚

只要大家有勇氣就唔會比政府得逞
返工個日你走去坐過海巴，叫大家一齊除低個口罩大叫我愛中國武漢肺炎就冇事架啦

SARS + Ebola + HIV

我真心唔驚如果可以咁好彩中咁罕有既後遺症我應該可以中埋六合彩

我都記得初期就講過

lm

口罩咁好戴係唔想除啦， 幾多人樂在其中， 就嚟有人去韓國做手術將口罩殖入皮膚內。

你咁樣只係一個恐懼撚
黎啦，做一個好榜樣。聽日就唔好帶口罩出街
影張相放上連登
證明比大家睇連登唔係只有恐懼撚

冇錯，我係恐懼撚， 我日日都鳩戴， 已經鳩戴成毒癮， 2021年，我希望香港政府宣布永續口罩令， 好驚武漢肺炎，好撚恐懼呀，!
我上年一月已已經辭職，喺屋企個櫃匿埋， 買咗500罐豆豉鯪魚，1300罐午餐肉， 應該夠食兩年，著晒生化衣，但到而家，武肺都仲未過，我好撚驚呀，返工？咪玩， 一下出門口我仲對住醫護、猿割勇、張粥焜等抗奕手足咩。

好驚 都係唔出街lu

恐懼撚

啲恐懼撚睇唔到㗎

伊波拉? 之前話三種野 mix 埋一齊

啱啱只係同你文字上講，已經嚇到瀨咗大量屎， 我見落咗屎就順便屙埋尿，好撚驚， 好撚恐懼， 就快連登討論區都唔敢上。

真係唔好上，為你好
好多賤種波台狗鍾意屌你地呢d垃圾恐懼撚
快delete acc

叫雞群組全面進場

波台嗰班人好自私，明知武漢肺炎奕情咁勁，仲出街返工， 又戴口罩食飯，搞到成個香港都係病毒， 應該學我匿埋喺個衣櫃入面唔好出嚟， 咁先係真正嘅防奕，到武漢肺炎消失世上先好出櫃，波台班友對唔住手joke啊，可恥。

39歲果條女死埋

唔係好明點解你地啲水平越嚟越低 定其實已經玩爛咗又搵唔到新嘢玩

我都好驚，原來中左又好似AIDS 又跳唔起1cm又有後遺症大家都好似我咁，全球無人感染14後先好出街

滅世，報仇，招黑！大陸人一take 過!

個班波台狗自撚私就不嬲都係既。唔洗理個班賤種既
佢地既偶像係私煙BB，好快會加入佢個聯盟。可能已經有一，二個係入面
佢地既理想係有病毒既情況都唔洗戴口罩
我好希望佢地講得出做得到

問武漢實驗室攞解藥啦

係呀
好驚 呀

日本新聞都有講係香港新聞淡化報道

病毒嘅特性嚟，同水豆一樣，生過水豆嘅人，到年紀大咗免疫力下降果陣有機會生蛇

永存都唔緊要，最大問題係之後仲可唔可以傳染比第二個，或者體內一斷時間後再異變復發

之前見有新聞話有人好返都仲有傳染性，咁而家啲冇源頭個案係咪真係冇源頭呢？

打完疫苗又話其實唔係唔會中，只係中咗唔會病發，唔會病發姐，咁會唔會傳染到比人呢？

所以仲有好多不解之謎⋯⋯

Line4: 一段時間*

an

決定做恐懼撚

愛滋 瘋牛症 伊波拉病毒 同SARS 合體

乜撚野病都有後遺症 係機率好撚低咋嘛
成鳩日吹中武肺後又爛肺又跳唔起 又點又點
戇鳩

講哩d真係好撚似小學雞一鳩樣

撚有沙士咁勁咩 沙士後生仔抵抗力勁嘅都死呀 武肺一個後生仔都殺唔到 有d仲中左都唔知

on9 講到以為中一次就一世有抗體, 你走去英國應該可以每3個月中一次

其實真係有道理, 好多大數據每個國家都冇點公佈。但 lockdown仍然要繼續, 就知當just a flu係搞唔撚點。

所有呢類科學研究都係幫政府維穩，舖路俾政府擴權

所以面對住未知既病毒都可以當感冒既感冒撚真係好戇鳩 唔知係反政府反到上左腦定逞英雄逞到智力有問題

你無屋企人？

咁似閻麗夢博士講果啲嘅？

啲恐懼撚應該係弱智
唔戴口罩要俾政權罰錢㗎
你估我好撚想戴咩

支持恐懼主義散播以及永續口罩令

外國運動員中左而家冇一個出到返來比賽

有冇報導睇下

降低咗防禦力仲洗第二波？ 求其小病都可以攞你命

心水清巴打